痛心女兒多次被家暴 父親痛毆女婿：我湊大女兒不是來給你打

打妻子的男人不可原諒，馬來西亞一名父親，不滿女婿多次打女兒，日前當街痛毆女婿出氣，影片被網民拍下並在網絡上瘋傳，岳父的行為獲大部分網民支持，但也有人認為不該以暴易暴。
有網民10月25日在馬來西亞Facebook群組「古晋吹水站」上傳一段影片，影片可見一名男子坐在路邊，被兩名男子圍毆和指罵，據留言所指，事發地點是馬來面亞的古晉市。
據馬來西亞《中國報》報道，被打男子相信是片中白衣男子的女婿，疑因多次毆打妻子，又不願撫養剛出生的女兒被岳父教訓。
影片中，岳父不斷斥責女婿打其女兒： "我女兒從小我一手湊大來給你打？"
還稱女婿沒有出過「一毛錢」撫養孫女，對孫女看都沒看過一眼。
女婿被打至身體多處瘀傷還吐血，並道歉求饒，但岳父回應道："對不起？打我女兒的時候你有講過這句話嗎？"
岳父更指女婿非首次有家暴行為，怒斥："我已經教過你很多次了！我已經跟你講過很多次了！"
稱若非女婿父母求情，之前就已經不會輕饒他。
大批網民留言支持岳父，表示女婿「活該」，還指「爸爸（岳父）打得好」。但也有人斥岳父不該「衝動動手」，更有人留言標記「pdrm」（馬來西亞皇家警察）。

好

打得好

馬來西亞做毒販合法？

出手唔夠重 應該直接搞到佢都入下icu就差唔多

好型 真男人

是給你屌的,不是給你打的

唔應該以暴易暴啦

留言話不應動手個啲左膠

東南亞有錢乜都得啦

有片睇

打到隻支那狗入廠啦

往死裡打

依啲先係老豆

岳父的行為獲大部分網民支持，但也有人認為不該以暴易暴。

呢堆唱今天鵝

打得好呀

有朋友過去個邊做生意,返到黎都同我地講話成個國家痴撚線,有錢真係大撚曬個d 黎 佢香港人過去無牌駕駛俾差佬截到, 即場擺低幾千蚊走得 , 臨走前仲問佢拎港旗黎食

勁呀，爸爸做得好，呢啲閪人係要咁撚樣先得㗎，真係心涼。

咩有人認為唔可以以暴易暴
啲和理非幾時比人打死

美國
個爸爸應該拎把散彈槍

紋哂身 知咩事啦

對不起？打我女兒的時候你有講過這句話嗎？"

真 賓周先係用黎打

留明睇大愛

打撚斷佢啲手腳等佢做孔乙己先啱

左膠

無論去到邊 啲大愛左膠都係咩都做唔到重要阻住個地球轉

唔離婚?

打得好

真老豆真男人

女人精神虐待男人就得
男人肉體虐待女人就唔得

一單還一單
你女友精神虐待你 都係唔啱

人人都有老母老豆生
打得好

呢啲仆街直頭打到殘廢再切撚左佢咪畀佢禍害其他人就啱，佢父母生個咁嘅仆街仔出黎仲要賠返錢畀前親家先合理

你個女廢姐，有眼冇珠，嫁俾周永恆呢種人

老衲末日

起碼打到佢不醒人事啦
渣ga

有病睇醫生啦柒頭

點到識到個毒販架?
個女人原來對D毒販係咪有咩幻想?

個老豆有能力打到個男人唔敢還手
睇落去都知有背景
可能係家族生意嚟

市實上就係你同人講條女長期迫到你精神崩潰係冇人會理你
而女人同人講比條仔打一次就會全部人討伐條仔

事實*
同埋如果facebook個comment係真既話呢條友又真係抵比外父打既

打得好！
如果係香港岳父夠唔夠膽咁做？

始終都係爸爸好
老豆好波

溝女唔好溝個有惡老豆既

用棍摳佢嗰幾下好治癒

諗起教父個sunny 幫妹妹出氣

My home hero

鞭鞭有力

收皮啦道德撚 支持以暴易暴

自己個女日日幫條仔含撚

打到入icu
都冇醫生覺得有問題
同埋冇警察介入？

醫生一般唔理

警察就...有錢想點都得，仲可以買通看守的警察再打鳩個果條友

東南亞國家基本上係咁

不過個老豆好波

大選期間華人要避免出街添 比人隊冧左都唔知咩事

打得好,不過根本應該要打撚到重傷先夠

唔可以用香港人嘅思維諗東南亞

紋晒身大家知咩事啦

睇完好舒暢

打鳩我個女咁開呀下

呢套老豆阿媽都好勇武，反而嗰女唔生性

個老豆都on9,成個過程講咁撚多野，d時間嘥撚哂去講講講，仲比條女婿有喘息既機會，咁撚大隻又紋身就唔該佢一自打一自鬧啦，條女婿仲郁到，如果係呢d國家錢可解決問題我組隊一齊打，自己一個打得幾多者

agger

個老豆做得好岩

痴撚線架?女人唔係用黎打唔通用黎錫?

離婚啦戇鳩

打撚到佢入黑車

係ar 佢有講本地人真係大撚曬,過去做野華人真係好蝕底,連佢請返黎馬拉仔都唔聽佢支笛,d 馬拉仔仲要懶到仆街

真男人

打撚死佢

華人係當地好有錢
D馬拉仔仇富所以好憎華人
不過最冇人權都係印度裔

if in hk: 女婿報警，拉個外父坐監

反而想知點解會嫁佢

婚後先知佢係吸毒友？

好老豆

屌一開始緊係唔應該以暴易暴啦
但勸過又要唔撚聽 多次家暴 又唔理自己個女 打撚死佢就啱

打老婆打得咁開心
但比外父打番轉頭就唔還手
呢種人渣剩係識恰弱者

係香港個外父玩撚完
女婿繼續開心生活

男人唔壞

點都好，男定女也好。
打另一半就肯定唔啱。

仆街啦女權撚,女人唔打咁打邊個呀?

你閱讀理解果part係咪0分架傻閪。

定今晚未撚食藥影響到視力？

我講緊總之打人就係唔啱。

你講乜柒女權撚?

打女人=/=打人

佢比老婆帽左wo
點睇呀又?

你就唔係人。

都唔知你仲響度撑乜撚嘢。

攞碌竹算輕手啦,畀著我拎水喉通打到佢變殘廢

唔撚順咪帽撚返佢囉。打。

咁講佢外父打柒佢亦都好合情理架。

咁佢整撚死佢老婆成家人都係合情合理啦喎。因為佢外父打柒過佢嘛。

佢夠有眼冇珠娶到有咁老豆既老婆

趕下笑姐甘男女男做麥=.="

好啦。是我太認真了。

打到佢入ICU

話唔好郁手嗰班係咪戇鳩㗎
自己仔女畀人恰
真係可以當無事咩

廢屄諸多籍口

內文仲有人話唔應該以暴易暴
真心希望哩班大愛撚有冚家俾人打嘅一日

暴力自古都係最好解決方法👏🏼

以後生女 如果個女婿敢屌我個女我實屌返佢

但也有人認為不該以暴易暴

屌你老母

你精神還拖得唔得

打到老婆入icu係咪老衲黎

打我女兒你, 打我女兒你

諗起有個小學雞整盲自己個女, 個男男直頭去學校分咗條細路屍. 仲食事後煙, 大快人心.

鬼國只有以暴易暴, 同生番根本唔可以講道理

只會恰女人嘅癈物，對著岳父唔敢還拖

打到佢老婆入ICU失憶兩個月
話唔應該以暴易暴個班記住你今日講乜野呀
他朝君體也相同

睇片覺得佢打得唔夠勁添

打得少，冇用刀砍已經好仁慈

咪係，如果果個係我個女，我真係隨時砍死條仆街仔呀

癡線 打到佢仆街就啱

已經講過唔聽，所以以暴易暴才是皇道

希望所有左膠仔女都比人打

個老豆都唔少野

左青龍右白虎咁